20000點（道指）沽左，你問我答

來吧山頂嘅朋友

rip

又bin

Rip

好準

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户23500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。23000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

重會上到23000, 樓主點算

道指23000

原來呢篇野係講DJI

未來人

道指

anyway 破左咁既位仲會升多30% up
樓主預錢被夾多二千點

點數倉
Pm

量度20600

推

平左未

勁

恆指和道指同步點算?